林鄭月娥：暴力行為已到無底線無法無天 政府決心制止

行政長官林鄭月娥表示，在過去的長周末，又見到各區出現嚴重和廣泛的暴力破壞，指他們的行動有針對性，以全線癱瘓鐵路系統，影響市民日常生活和出行；他們又針對性地大肆壞目標商店，造成很大的恐慌，如果某一企業或店舖，一些這論令他們不滿，便會肆意攻擊企業旗下的店舖，散播恐怖意識，令香港難回復平靜。

林鄭月娥又指，任何人也不能行私刑，但仍見到有人殘忍地打人。

她又指，網上流傳有暴徒設置非法路障截查車輛，是極度違法的行為，令香港進入危險情況，形容暴力已進入沒有底線和無法無天的情況，政府會以最大決心制止暴力，令零售餐飲等行業大受打擊，基層僱員手停口停。

黑警可以行私刑
報警有用就無人行私刑啦
自己搞出黎ON99

藍絲： 有事唔好搵警察。

依家求仁得仁， 無人搵警察。

//林鄭月娥又指，任何人也不能行私刑，但仍見到有人殘忍地打人。//

班狗私刑有哂片你唔屌

多謝正苦幫手宣導
所以破壞行為都係[針對性]
絕不存在傷及無辜既行為

設置非法路障截查車輛 ？
得狗會咁搞人，定係無警時份疏導交通就當rb？

再講多次 文宣係要主動出擊

截查明老屈喎
但基層生計問題要諗吓

林鄭月娥，網上流傳我屌爆你個西添呀

講明要攬炒

政府會以最大決心制止暴力，令零售餐飲等行業大受打擊，基層僱員手停口停。

哩句點解?
政府決心令基層手停口停?

乜宜家臥底狗咁忙，要做多咁多嘢。不過有ot，冇所謂

網上流傳林奠係習近平嘅私家雞⋯⋯

市民：警察暴行已到無底線無法無天

她又指，網上流傳有暴徒設置非法路障截查車輛
截查車輛?<<<d狗?

對話已成歷史
或者咁講，林鄭只有想用盡一切方法止暴制亂，根本就無想過要對話

佢活係平行時空？
點解我完全唔覺有危險

政府會以最大決心制止暴力，令零售餐飲等行業大受打擊，基層僱員手停口停。

我睇到係，
政府會以最大決心令零售餐飲等行業大受打擊，基層僱員手停口停。

邊個寫編野

政府會以最大決心制止暴力，令零售餐飲等行業大受打擊，基層僱員手停口停。

黑警濫用私刑呢

點解政府就可以流傳當真野，但我地聽到宵禁，緊急法限提款就話假

講緊暴政

商場唔拉閘根本一切如常

黑警咪又係行緊私刑,屌你老母啦柒婆

賤婦又出黎挑釁市民

所以根本唔係任何人唔可以用私刑
係得我哋唔可以用
黑警可以 黑社會可以 斬人藍絲廢佬更加可以
個政府見唔到呢啲人點傷害我哋
淨係見到我哋點自衛點還擊

屌你老母777，你係火上加油，唔係制止！

因為係佢地自己放料既劇本黎

隔黎屋個三姑個六婆講

原告變被告

七婆,食屎啦

行撚開啦
不過依家好多鬼做破壞行為，大家都小心跟

警察就係暴徒

黑警嘅暴力行為已經冇底線無法無天

濫用私刑市民點及得班狗呀

呢單堵路又入落示威者數呀？

屌你老母啦港共，根本無諗過解決
搞到件事愈難愈收科

想分化香港人同勇武

禮賓府準備裝修

屌你老母，你班黑警扮勇武，打人放火，依家叫人割席，我先唔會上檔

我重會同其他淺藍，做文宣講黑警扮市民惡行

佢係咪屌緊popo

直指狗不是人

屌都廢時

消息人仕 核心暴徒 朋友個朋友
仲有d咩?

咩報紙呀 字都打撚錯 有人check 左先出街？

如果某一企業或店舖，一些這論令他們不滿，便會肆意攻擊企業旗下的店舖，散播恐怖意識

講緊中共攻擊NBA?

我都覺 popo已經無法無天 持住蒙面濫用私刑

焦土之母

個劇本又唔配合現實

明明諗住差佬收手等"暴徒"破壞

點個導演又控制唔到班毅進仔

你自己柒婆係始作俑者仲委過於人

點解女人永遠唔識得自我反省，永遠唔覺得自己有錯
咩構造

你收撚皮

你個政府一日未收皮都無人會割囉

ching你嘅性癖...

仲有冇人理佢

真

林鄭月娥又指，任何人也不能行私刑，但仍見到有人殘忍地打人。
所以黑警可以 , 因為狗黎

佢真係離地得好緊要

佢要搞清楚 邊一邊係香港人大多數民意

你好清楚點停我地

五大訴求 缺一不可

咁爆

一日唔見依班仆街受制裁
一日都唔會割

要動物上鏡演戲就係難控制，但偏偏套戲又唔ng得要一take 過，咪次次都賴野

「網上流傳，我諗應該發生過」
之前仲好意思割羅犯

條八婆真係唔覺自己係問題原頭

仆你個街班狗做拐子佬

連狗都認同私了

咁而家制唔制到啊屌你老母

成篇野全部都係屌狗

noted

屌！全線癱瘓🤣
今日咪見真章囉
好多站都相安無事

反修例 轉移哂視線

佢只係想繼續造成衝突
不過我覺得終有一日，香港人會頂唔住

個對話做show啫

林病潛台詞:蒙面法火水唔夠烈,決定推出更多火水燒行佢

我剩係聽到d基層日日屌政府，一個月薪拎4x萬既廢柴官員，有咩資格代表基層員工講野

都未殺狗too soft

悶

屌冇交通舖頭選擇唔開關我撚事

黑警暴力行為已到無底線無法無天

其實好簡單

五大訴求

黑警出現就危險
平時不知幾好

係喇 吾 係咁喇 知喇

4個月黎都係依幾句
寫稿果個都開始詞窮

無用嫁呢個政府只遣責果，不問因

所以佢無做錯到

私邢: 指警察？

唔同意見就使用暴力: 指中共？

講左三個幾月啦！on99！咪又係識驅散、放催淚彈。唔好停繼續破壞。

收皮啦

倒果為因

點睇都似佢係屌緊警渣

香港全民齊心「止警暴、制警亂」

有冇發覺班交通警都消失左 成個香港好似得番green object 同 blue object

屌林鄭割唔割....

講得好！

佢講緊班黑警呀?

麻煩警察都唔好搵市民

對佢仲有咩期望喎傻豬黎嘅

林鄭要割你割先
你同班黑警快啲割

仲要fact checked

違法就係違法 咩野叫做極度違法

香港市民：港共政府暴力行為已過底線無法無天

quote返落警犬同黨鐵都啱

無人會比淋病轉移到視線
回應訴求先係重點呀 dllm

其實佢講梗黑警係暴徒

出坦克啦唔該

係？三萬黑警幾時入去坐？邊到唔可以私刑睇過？

我都睇到r頭

黑警暴力行為早就無法無天啦
瞓咗幾耐

自己感受返白色恐佈

義士

基層生計有問題係政府做成
點解會有人要手停口停？
一個國際城市本來就唔應該係咁

垃撚圾林病

搞到今時今日咁咪因為你囉

藍絲，好多基層係揸車，平時都好憎警察，
淺藍，都係好怕警察胡作非為，濫權濫捕，驚自己都成為受害者。

唔怪得姐姐咁妒忌

點睇佢形容緊嘅都係黑警

speaking of 濫用私刑

好悶 有無其他野講下

即係裝修無錯

認真 旅遊個班 垃圾 冇左份工都係抵死
阻民生 搞高物價
連香港人買野都西口西面因為強國人一買就一車車買

只遣責不問責 成個團隊毫無責任

因為交通警做埋green object

捉我地坐洗頭艇?

網上爆料! 柒婆個閪流青汁!
林鄭月娥: 網上流傳柒婆個閪流青汁, 你講. 我就信!

極權政府D首長真係衰過稻草人

如果有正義之警察，民間就唔會有私了，公義不張，人民不息

成篇野都係講緊D POPO

手足搞仲好過班交通狗搞啦

佢係咪曲線講緊D差佬

黑警行為已到無底線無法無天 市民決心制止

做咩咁鬧你僅餘個三萬隻癲狗？

唔割呀屌

我有一計，你落台就搞掂

藍絲而家好後悔我地有事唔搵警察

行政長官林鄭月娥表示，在過去的長周末，又見到各區出現嚴重和廣泛的卧底破壞，指他們的行動有針對性，以全線癱瘓鐵路系統，影響市民日常生活和出行；他們又針對性地大肆壞目標商店，造成很大的恐慌，如果某一企業或店舖，一些這論令他們不滿，便會肆意攻擊企業旗下的店舖，散播恐怖意識，令香港難回復平靜。

林鄭月娥又指，任何人也不能行私刑，但仍見到警察殘忍地打人。

她又指，網上流傳有暴徒設置非法路障截查車輛，是極度違法的行為，令香港進入危險情況，形容警暴已進入沒有底線和無法無天的情況，政府會以最大決心制止警暴，令零售餐飲等行業大受打擊，基層僱員手停口停。

班垃圾基層好多藍絲黎
嫌你地阻佢搵食
唔好諗到佢地咁叻會明你講乜

點諗 幫政府諗埋呀 擺明依家係要一齊死 唔係點叫革命

林奠繼續冇正視呢件事係源於自己施政失誤

無錯

網上流傳都夠膽攞出黎講

自己講嘅 法治社會攞證據出黎講係常識吧

有冇第二啲形容詞，來來去去都係無法無天

食左誠實豆沙包啦根本話緊黑警係暴徒

任何人不得行私刑

基層手停口停係咪諗下你班仆街官商勾結壓榨基層造成呢？

"政府會以最大決心制止暴力"

依家先最大決心

咁一直以來做緊乜柒

繼續無限放大警權

聽到都覺得奇怪
從來冇聽過

條八婆講到好似唔關佢事咁

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

屌你老母

又話蒙面法有用

點解港股會升

黑警私刑又唔講

似會再出招 因為出咩都咁上下

屌 唔撚怪之得琴日老母話咩截車搜車尾箱
又係藍絲鳩作

幫手upvote同推

法治社會？

有暴徒設置非法路障截查車輛

係咪成日著住綠色衫 蒙哂面自稱警察但係無委任證嘅啲
我睇直播見佢地成日截啲巴士跟住上去搜鳩人

扶貧都關我地事？
掉返個波俾政府咪得

下次就到保皇狗同狗官屋企裝修。
睇下仲會唔會咁撚寸。

仲要用英文send出黎

好似話有人自製 RB 查車，見係狗/政府車就爆

但好 on9邊會咁做

係咪講緊喬裝警嘅破壞及暴力？真係無法無天，幾時出賣佢地？

笑撚死 又話蒙面法有用既？傻系

最危險咪你個柒婆囉！

佢講個d行為好似全部都係班狗日日做緊

啱呀，而家有事唔搵警察佢地又唔鐘意

笑死
一定係無人中計割席先出嚟咁講

屌你老母777 訓撚醒未啊仆街

政府賣港無法無天隻手遮天
市民決心制止

聽個廢老藍絲講佢係Facebook到見到有人傳fake news，話示威者佔領紅隧，向私家車收過路費，d on9藍絲group真係作得就作，而d廢老又真係信到十足

係呀 同popo

你真唔話得，肯執黑狗二灘！

網上流傳連登仔個個至少揾三四萬一個月

黑警就可以私刑？

政府決心令基層手停口停

決心
真.決心

貪佢冇乜比老公插，緊致啲！？

Dllm 黑警就無法無天

同意，如果做旅遊要服侍d垃圾支那人，不如執7咗佢，寧願好似日本咁，唔做大陸生意。
利申：讀緊酒店管理

你唔發覺佢已經冇講要對話
擺明上次9成人都係屌佢令佢接受唔到同知條橋行唔通

諗到如果由佢把口講出黎會點
班黑警一定呆撚左

福建幫 元朗白衣你唔撚講？

又黎學人講基層

所以佢推蒙面法意圖好明顯 加埋黨鐵配合

777要先收零售飲食業皮？

有無人可以出個聲明叫林鄭如果唔係回應五大訴求/辭職就唔撚好再出黎講野

總之個臭閪婆永遠都無錯
永遠都係示威者錯
永遠都係全港市民錯

藍絲=普通市民
黃絲=蒙面暴徒

【重要】析中華與中共的密切關係 一定要睇

我一聽到佢講 "作為一個負責任嘅政府" 我就想嘔

因為蒙面法囉

所以連林鄭都唔代黑警係人

冇話狗唔可以用私刑

政府會以最大決心令零售餐飲等行業大受打擊，基層僱員手停口停。

一陣到民建出來lick ass

垃撚圾 日日up廢話

我覺得佢夠薑亂槍掃射手足
甚至係市民
開真槍個隻

幫你諗埋不如我做埋特首
個個月40幾萬人工

你個賤婦今次又講得幾好
每樣野都係講緊黑警

咁重口味

聽左三個月喇，有無第二句呀

Diu 你老母 根本就係反撚曬智

你d狗信唔過先出獅鳥

淋火水

其實只要將暴徒變成警察
你都會覺得佢講既野好make sense

講呢d 有能用咩，日日 想人割。
淨係的士單嘢原告變被告，咁能仆街。
D 人點會割。

以為戚秦氏係戲
點知現代都會發生，仲要係一個聲稱國際都市

閲

請文宣

1. 即時叫停裝修、加強宣揚黑警恐怖分子施襲平民
2. 設立停火期（等林鄭知邊個先係打骰）
3. 答應五大訴求、否則後果自負

行政長官林鄭月娥表示，在過去的長周末，又見到各區出現嚴重和廣泛的警察暴力，指他們的行動有針對性，以警車佔領鐵路系統，影響市民日常生活和出行；他們又針對性地大肆攻擊市民，造成很大的恐慌，如果某一學生或成人，一些這論令他們不滿，便會肆意攻擊這些市民的下體，散播恐怖意識，令香港難回復平靜。

林鄭月娥又指，任何人也不能行私刑，但仍見到有狗殘忍地打人。

她又指，網上流傳有警員設置非法路障截查車輛，是極度違法的行為，令香港進入危險情況，形容警暴力已進入沒有底線和無法無天的情況，政府會以最大決心令零售餐飲等行業大受打擊，基層僱員手停口停。

網上流傳

民族罪人

如果無底線，你點解仲咁安全呀

的士佬濫用私刑恐怖襲擊
拉都唔拉

外資仲敢黎香港就奇
同大陸公安接哂軌

原來林鄭想阻人搵食

他們又針對性地大肆壞目標商店，造成很大的恐慌

幫我地做埋文宣 證明前線手足唔係亂咁搞
焦土之母

終於搵到截市民嘅暴徒

聽完佢講野真係笑撚左，以為佢講緊黑警、福建幫同愛黨商店

又講廢話，做實事啦好心

你都痴線,呢d野我地做既?
咁我唔洗交稅啦

全民暴徒

拉

我dllm
差佬做既唔係私刑？

呢個係你用個假對話會嚟欺騙香港人嘅後果

佢講啲野真係萬能key
套落黑警度又得、自己又得、藍絲又得、示威者又得、街坊又得

臭閪又唔諗下點解啲人會咁做

啱啱聽到有藍絲講同一樣嘢 仲話以後揸車會直沖rb

跟晒劇本d作文能力都咁差 係咪一隻眼大一隻眼細導致 睇唔到黑警作惡

林鄭把良心交給中共

Be water!!
唔好比憤怒衝昏頭腦

係呢個政府嘅暴政無底線先

唔怪得習總個樣苦瓜乾咁啦

呢家仲想分化
係咪on9?

好驚個仆街dc9帶來破窗效果
早2日已經有片影到有私家車撞黑衫少年

我求下你地割啦，緊急法都用埋啦，嗚嗚。

講緊popo

講真，私刑係popo做，rb又係popo做
佢係咪暗示警察係暴徒？

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播